曼聯上上籤 曼城紅軍陷死亡之組

作.....哈